男朋友唔比我follow佢ig 代表咩？

啱啱拍拖，佢明知我ig名仲要睇過晒我啲相(雖然得幾張 ) 但都唔follow我，我問佢攞ig佢叫我自己揾，我揾到request 埋佢都唔accept 然後仲講笑話等我follow其他女女先

平時相處又幾好，唔理解佢點解唔比我follow

you are not the only one

有同第二條女既合照唔比得你睇

你係第三者

正解 樓主自己諗諗佢

你第一次拍拖

你點識個男朋友

你知答案既 想我地答你無事既

帽事既

有乜可能喺埋一齊之前會冇fellow

肯定有第二條女

參加活動識 識左個零禮拜就一齊左

唉 拍拖但無交換ig fb係咪好唔正常

我前度都係咁，放心啦

佢一定charm 同你鐘意佢多d 算啦你 搵佢取下暖但記得玩完要飛佢

你哋點樣相識

佢點溝你㗎

謎底已經解開

可唔可以分享多啲

樓主係咪中學生 ？

係咪Ocamp識㗎？

一開始大家都係social下傾下計，然後發現都幾啱傾。其實佢好識講野同好識睇人，佢主動私chat我傾左1個禮拜傾下傾下就問我比唔比個機會佢照顧我，我當初都對佢有feel嘅，咁我又想試下，就一齊左。

未del ex既相
利申：同樓主情況一模一樣

唔係啊

唔係啊 參加program識

唔好亂諗，唔好睇我個名，更加唔好多手起我底就得喇

On撚9，一個星期就話想照顧人
你想拍拖都唔係咁啊
一個星期出咗幾多次街啊？定冇出過

經驗話俾我聽樓主你賴左野
下次要了解清楚對方為人先

我同我男朋友識左3日 一齊左3年

無交換fb ig都未必有野
一開始同另一半都無專登add fb（佢無ig）
但request埋都唔俾follow就擺明有野

仲一齊緊 ？最後有冇follow返？

兩條麻甩佬有咩好影

嗰陣因爲個活動，所以我地無得成日見，一個禮拜得1次，但有日日whatsapp。完左個活動之後一星期都有見3 4次。

佢其實好錫我 好多野都好就我，為我好，又教我點拍拖 相處左一排我都大概了解左佢性格，我唔覺得佢係player。雖然我唔知佢唔比我follow嘅真正原因但我又唔想勉強佢，我係諗緊會唔會耐左佢自然會比我follow返

同佢見面相處都好開心 但咁嘅情況我係咪要提住自己唔好太沉船

你有機會係第三者

on9 咩 唔俾女友follow

呢句野太易講出囗
我有個ex都話照顧我一生一世
咪又係變ex

唉都刺激嘅 O1一黎就做第三者 如果真係我會內疚死

我係抱住試下都無妨嘅心態同佢開始

三角誌

帽事嘅

識左咁短時間就一齊，唾手可得既野邊有人會珍惜
講真如果佢真係您所講佢好好唔係玩家既話，咁您係度擔心梗啲乜野 醒啦，講事實係唔岩聽咖喇，唔好不斷為佢諗藉口啦

睇事實啦 仲幫佢搵藉口
一個普通朋友都可以follow 佢ig
點解你唔得?佢ig 有國家機密呀?
仲唔係身有屎

好 等我問清楚佢個原因先
如果真係大家所講嘅 我會離開佢
當買個教訓

有心呃你又點會認
就算佢之後再follow返你，都可能係假account

要呃你的話，你點會問到?!

直接俾呢個POST佢睇得啦

或者其實佢已經睇咗，諗緊點再呃鳩你。